今年尾為一可以打贏 K/da 的Animation MV 同 音樂

真係好撚好聽呀
同好好睇

Pop/star正啲

推

都幾撚難聽

好一般咋喎

吓 好撚特別
個range勁大
唱高樂低
勁有層次